韓國版Amzn：CPNG 是日推薦

開市不問價入

你係 Rainishere ?

唔係11號咩？

豬豬投資法

唔知，見人講話今日

無良僱主，

有十個員工過勞死

原來係聽日，柒咗唔好推

證明間公司好得

佢好似都話唔好一開始入晒

聽晚先上市

今晚訂價

應該上限$34

開市好大機會$60先買到

死仔，你一定諗緊D Y 野 。

理論上一上市會炒一下 大升

炒左2，3日 散場就會大跌

到時你睇好隻股就可以入場

今晚係rblx

呢隻係咩

10：30 開市時間
開始買賣?

豬豬投資

邊止60 130啦

新股好似遲一個鐘、 not sure

個valuation升完再升
到散戶有得買既時候
已經無乜肉食

屌 你唔好燈啦

一開市有得SP嗎

會唔會勁過abnb